係咪得香港人先話棄用wtapp轉Signal？

反觀外國個個都無人理，係咪得香港人貢on9跟風走去轉？
利伸:仲用緊wtapp

土耳其仲勁

我朋友圈主流用wechat

有無土耳其本土app？

Ching 識埋啲咩垃圾朋友
絕交啦

冇撚有錯

你朋友狗來？

Ig咪又係facebook旗下又唔見有人轉

真，條條女仲係度呃like開po

tg都未轉撚到啦講經
呢排個個跟下風姐

好好用喎，又可以比埋錢

想知cctoy棄用哂fb,ig,wtapp未

咁你唔用連登上返微博咪冇矛盾囉

因為唔會棄用所以唔講
FB就緊係會啦屌 因為都冇人用

佢黑警

Elon爸爸叫到

善用起底功能

淨係公司group已經用唔工啦
唔用wtsapp班人一係學生一係無業

黑警用whatsapp的

我上微博都可以上連登，冇矛盾

佢要同大陸富豪傾生意

你要比咩錢點解唔用現金

清係咪講緊cctoy班社會垃圾

太多PAGE佢地儲左好多人FOLLOW
一走就會冇左好多FOLLOWER
佢地梗係唔想轉
而連鎖反應就係PAGE唔肯轉咁大家過到新地方乜都冇得睇吸引力又細左

Wechatpay好多優惠喎又可以發紅包
反還反，真係多功能嘛

連登最多第二句個啲講到叫人轉好撚輕鬆咁

靜啦

未fc
財經台爸爸馬斯克好似都有叫

唔好話轉工
淨係同老闆講自己唔用wtsapp都已經好煩
根本唔會咁做

佢賺藍絲錢用落黃圈？

真！
咪有係班follower有好多like有成就感
哂9氣

係 仲有人話佢五毛

慢慢黎啦
好多資訊仲需要ig傳播
轉左一樣先啦
下下一步登天咩

有無得發紅包比祖迪🙏🏻？

唔一定只講成就感
生意廣告會係呢度黎
好似YOUTUBER咁FOLLOWER決定佢地既收入

身在藍營心在黃

同黑警都係打份工一9樣

我賺個d唔止藍啦

兩件事黎，起碼我冇傷害到人

點解唔用telegram?

好多人用朋友圈，無得唔用

你有食龍門？

香港人：我堆fd
支那人：我朋友圈

Signal而家歐美國家下載排第一喎

佢可能係開龍門

樓主真係on9個班
反觀香港人無人理你
block

內地好多黃？

認真討論都block咁你有咩高見

其實你變相支持大陸監控
因為你有份令佢流行
或者會話多你一個都唔會影響到
但事實係嗰嗰都咁諗
咁供求既 香港愈流行 優惠愈多添

條友癲到

有優惠都冇壞 始終等價交換

點解佢會知香港人無人理我係咪上面全部都唔係香港人黎

五毛你唔block？

想轉但點樣export返D chat record

其實優惠都係大眾受惠，we7都係求打個和比大家開心

點解要棄，我地熱狗用埋微信微博洗同你交代？

應該無btw你一個轉但全公司都仲用緊wtapp gp咁點算？

咪就係

呢條5毛黎 留意返

熱狗雜種黎乜都用

啱呀 用香港本地經濟地位去換大陸WeChat優惠嗰幾雞野優惠
香港人都賺夠 係時間俾大陸賺吓

鬧9我地熱狗，拉佢

你部電話淨係裝得一個app 咩on9
公司野咪繼續whatapp lor屌

//Signal在官方Twitter上發文表示，已在香港、印度、德國、法國、奧地利、瑞士等地成為下載榜冠軍。

樓主呢D垃圾唔好影衰奧燒啦

出面D人話照用
我兩部機
一部公司機真係公司野
share比facebook我又冇所謂 反正唔係我
但個number公私兩用果D巴打就要諗諗計

講真 翻工啲老世要用 唔通你叫佢signal你咩

班跟風未返過工係咁上下啦

其實點解唔用tg

香港人睇得自己太大

咁不如唔好轉咁麻煩

朋友圈支那

識好多北姑？

咪撚再講啦，又比人話尻你5毛狗共架啦

奧燒支持厄爾多安喎 你唔好影衰香港人啦

我老細話要用wechat

Signal會比以往嘅轉會熱潮勁，因為signal同whatsapp 9成半似，learning curve細好多
至於ig/fb個啲，講真就無咩可能嘅，因為無一個同level嘅代替

好過冇優惠啦

我都係日日有食狗肉視頻親戚見我禁生性 都紛紛比微訊紅包我

咁fb收集最多資料唔轉
轉whatsapp有咩意思

你呢段野好自欺欺人

最主流英國，美國，澳洲，加拿大，日本，台灣果d你唔講定你同開印度朋友傾開計

轉會冇話on9唔on9

佢同開土耳其朋友溝通

真 一睇contact 十有八九last seen long time ago/month ago

whatsapp share 咩資料
應該無人會用whatsapp講犯法野掛

定位更加好少人開, d 國安去網絡公司攞仲快

block 得, thanks

下，我香港既朋友都係講朋友圈多

日本line
台灣line tg
外國tg fb massager

blocked左都係long time ago

要有幾窮先會貪呢啲小便宜

問題係點解我一定要比資料你？
你諗番清楚個問題嘅核心，原本就係我嘅野，點解無神神用個Whatsapp都要比晒你?

德國都有唔少人轉咗 signal

認真討厭ok？下下block你會變單機

一早已經block柒咗你隻五毛
其他都會係其他留言扮下 你連扮都唔扮

唔係啦我知邊啲真係blocked
因為icon都冇埋

whatsapp好似都係end to end encryption
純粹係無密碼鎖

用開line

我班fd
我堆fd

奥燒你咁唔熟咁嘅

土耳其狗最撚鍾意hack人ig同fb

你個標題

我唔明點解係signal而唔轉tg
Tg真係好用十幾萬倍
人地講一句就轉 真心睇下幾時會再棄signal

其實唔係叫棄用
係whatsapp自己迫用家2月8號就放棄佢
麻煩大家搞清楚概念
利申 準備轉會過signal

一個share日常，一個用黎做私人聯絡，咁都可以拎黎比同埋就算係要轉埋，咁係咪下下都要一次過做，係咪唔識循序漸進

DONALD TRUMP搞抖音同一道理

好方便，好多資訊

唔明

tg一大堆資訊group，要搵返啲對話煩到死
完全唔覺好用

咁你講樣野出黎代替ig
帶頭囉

對唔對得住手足

用wechat就5毛

過半個月好似zoom咁冇左件事架啦

慢慢轉唔得嘅

下下都想一步登天
係咁易就唔會禁慘啦而家

signal過多排應該都係咁

唔用wtsapp就可以光復香港了

都要搵食架手足都唔想睇到我蝕底啦

成日見到呢啲cm博屌為乜

可以archive架嘛

我出住倫敦

英國，美國，澳洲，加拿大都係第一

台灣 日本主要用line你唔講

我真心分享啫，主流情況大家都要知嫁 陣間又話同溫層

唔夠直接又話無用、無效，一係就話唔見你轉其他乜乜乜，淨係識串人cctoy、冷氣軍師

唔係

長住

例如？
轉signal 係抵制Facebook 嘅第一步
成功到自然會有第二步

唔join gp 咪得
whatsapp 都有10個8個gp一樣好煩架

Block7左你又覆，又要解block專登黎覆，你7唔7呀，男人老狗block完人都仲要手痕再覆

做又屌唔做又屌
做就潑你冷水
過多牌就冇人用架啦 又唔見你轉咩咩咩

Encrypted Messaging App Signal Sees Surge in Popularity Following WhatsApp Privacy Policy Update

德法瑞都唔係主流樓主住火星？

呢個post擺明講啲本身用whatsapp既地方啦

狗係咁唔好怪牠

奧燒都唔留意下自己國家嘅人轉咗用signal

on9 wtsapp今期梗係唔會係下載冠軍
因為所有人一早已經下載左啦嘛

呢個下載榜冠軍完全冇野證明到 個期出邊隻新既app 有一班人個期去down黎玩下 就自然會係下載榜冠軍啦

米屈火星無通訊軟件用

做支那仔唔撚2，WeChat 都好揚

印度轉緊雞轉

佢咪個垃圾

係咪弱智 睇下新聞啦

cctoy 班愛侵力連 google 都唔用得轉左用百度同鴻蒙

sor公司強制大家唔可以用whatsapp傾公事

Americans never used Whatsapp in the first place

instagram/facebook 同whatsapp有性質上既分別
whatsapp日日講咁多私隱野
但ig/fb你有得揀講幾多

Start up?

Elon Musk asks people to use Signal app instead of WhatsApp and Facebook over privacy issues

印度轉緊啦on鳩

連登仔：我睇唔到

同佢地講都哂氣D新手遊夠下載第一，10隻咪死9隻。
佢地覺得下載第一就代表一切証明佢地望嘅只有眼前。
留名等睇個個死死氣轉翻用wtapp

又話「反觀外國個個都無人理」
每日咁多新app 個個國家都係呢個排第一 咁coincidental呀
咁又證明唔到呀 係咪有人理呀
你話係咪唔係咪唔係囉

是但啦 你唔想用咪唔好用囉

我傾生意都帶客食龍門，介紹佢地用光時

微博不用了？

內地唔講得黃嫁等於連登唔講得藍一樣，好民主

咩公司

ching 你無朋友?
定你唔後生?

你咪同印度朋友傾計囉

㩒錯左冇用不推文，推左呢個on9 post

外資行
考慮緊用signal做official渠道

最大推動力係elon musk
有個有號召力的公眾人物叫人轉signal
效應大好多

[url]根本上網冇一家安全
做起咗遲啲又會話signal唔好
沒完沒了[/url]

外國用iMessage

冇所謂啦
郁下啲嘢冇咁死氣沉沉

Ig對我嚟講冇咩私隱

他的朋友就是他

咁幾好，用咩都好起碼公司有方向大家一齊轉用

既然冇人用

何來跟風

邏輯謬誤

Elon musk : use signal

唔好講真話啦

夠唔夠膽pin我呢幾張圖？

另外自己上網search top free signal已經知signal 成個地球都大把人用
井底賤畜

好似係計近期下戴量only

中銀同m記

屌 前年班友夠話換美金

係呀
Top trend 囉
咁咩叫做
「得香港人xxxxxxxxx」

即係呢排好多人down 都唔係多人轉/開始用？

Agger,原則問題，今日割五城，明日割十城，乜野都覺得唔重要，無所謂，由得佢偷，權利同自由就會慢慢失去

利申：用開tg啱啱down咗signal

都係果句，多人下載唔代表多人用都話手遊一樣多人下載但都多人玩兩日棄game一樣道理。
個個就好似你依d賤種咁只望眼前數據所以咪多社會垃圾

啲垃圾就唔理佢啦
我點知有幾多弱智會用支銀同支拱門

好心唔好咁大口氣住先啦
真係有人用 你咪過多排入黎bin囉
一陣又俾人笑

咁你單生意多數傾唔成

係twitter見到有外國人呼籲轉signal
最起碼有Elon Musk先

應該係話得連登時事台

你奧燒老家土耳其

啱呀
一定係down 完打個卡算數

唔明點解唔用tg

但你又知有幾多人用Signal

有冇睇新聞？土耳其反曬whatsapp

你會介意畀動物園啲忽忽笑？
我就唔會嘅

佢地造緊神 daddy講咩咪做咩

其實我都覺tg已經係一個back up，上年個個用tg講到咁高私隱但反而依家話轉signal會好d

因為 tg 做到證據

冇回頭客但我堅守信念

連登同TG夠多人down啦 你估一日入面有冇超過幾十萬人用

大家都一樣反共 少少唔同意見就俾你侮辱

食渣哥啦下次

唔會有人覆到你

但TG 個SEARCH好廢
仲成日SEARCH唔到中文字

但係你睇得明啲動物講嘢你咩品種

牠:總之我唔知中銀同m記，我淨係知Signal多人用

主人

反而好似有班人嫌signal太安全，係咁話因為tg/line好用啲所以冇咁安全都ok

有幾安全

咪係 明明可以archive 加mute左佢
咁咪唔會阻到正常對話

五毛緊係用We7

Space Master

我唔想做signal wong

我仲多負皮過樓豬，好唔理智呀大家

波台賤種又會話自己係假膠撚cctoys，之後成班廢老自己取暖

竟然仲有香港人tg都未識用 仲學人講Signal點點點

想問下N_Bendtner同神宮寺なお係唔係熱狗？

你俾人撚狗嬲到依家

係人都知唔停ig係因為多人用，尤其是啲女唔捨得啲likes同followers，啲厹又唔捨得啲女
但你個意思就好似係「啲人唔棄係因為好多資訊」
但其實大家都知咩原因，亦都知好難棄

我D台灣朋友同LINE喎

wechat都好過微信喇

重點係closed source同係fb

佢都係垃圾

抗爭都好麻煩架 都要抗架

相信cctoy都未轉

珍。

又黎咁你有咩高見

想睇Whatsapp告尻signal

你係狗黎?

至少呢幾張圖駁到你個傻閪話得香港人先話要轉signal咁囉

已有團體幫我手洗負皮

除左依樣，乜撚都唔係

係啦係啦，至少駁柒到你開post既內容咪夠囉

迷呃負皮啦

原來tesla香港人發明嘅

快撚啲死，支那

有土耳其，波蘭，意大利朋友轉左

你望下Twitter 先 大把人講緊轉signal

吓 telegram 好耐之前已經出咗folder 功能
可以幫你將對話分類
智障

外國啲新聞上晒頭條
最唔撚 gur 係點解歐洲佬唔使禁 agree

目光狹窄笑人目光狹窄

有道理
但往好嘅方面諗就係後生少用facebook
如果要脫離Facebook + whatsapp嘅可能性唔會好低
但ig就真係

你收皮啦 關你撚事咩

鬼叫香港人行動力咁強勁
好多fd都轉咗

Blocked

搵到個替代品出黎繼續比人呃like就得

食屎可醫肚屙
你怕撚啲去廁所食

我都係，不過係好用

外國緊係冇人理， 識襯都係用iMessage, 中國人就wechat, 日韓就line 同kaka

一日仲用緊IG FB 轉SIGNAL唔用WTAPP 都係多鳩雨

講緊個open source
你用呢個睇 用iphone都唔安全啦

用line多

line tg whatsapp signal imessage messenger，得signal係完全open source

點解個個講signal既po，都有人博屌話鐘意用wechat既？假膠？

一早Block咗返六日唔撚2

佢地假膠，我真心

佢未就係一件垃圾

down 左熄爐，都係要keep住個whatsapp唔剷得

同食住黃店抗爭有異曲同工之妙

你仲未答到我可唔可以發個紅包比祖迪

Elon 一出聲大把人跟啦

祖迪咩方法都收錢架啦wechat pay alipay 樣樣得

你有發過紅包嗎？

其實WhatsApp入面得屋企人同一個group係香港人 你叫我點轉台

on9你明唔明我講咩 個期有個新既app 就自然多人down黎玩
你睇佢張圖 下面果D app洗撚down咩 wtsapp YT IG 個個都有啦
但係佢地都仲係長期頭幾位 證明social networking類別既app根本不嬲就飽和左
佢呢期根本就冇對手 咁都可以攞黎打飛機

IG冇替代品 相反Whatsapp大把替代品

佢地跟尾狗黎

朋友圈 <---- means every thing

事實多人開黎望下觀望中，TG連登仔都推左幾年啦，實際老一輩未又係用Whatsapp

呢度無人想知，你返微博玩啦

signal可以冒認 , 唔顯示no.

真心答你
Tg 預設唔係end to end encryption
要開secret chat 先得
相對地tg 係server keep 左條key
D message上哂cloud d 對話可以唔同機同步

講錯左
係tg可以冒名 , 唔顯示no.

Elon Musk 唔係香港人

你唔識用姐

ig/fb follower轉場之前
應該unfollow所有page/kol
咁個kol/user就會自己睇路

唔係好多呀，
係得香港，印度，奧地利，法國，芬蘭，德國，瑞士啫

汁：

成堆垃圾人種

加拿大本身都唔多人用wts

幾幽默

六日狗未有反送中之前已經係知名5毛
請尊重

5毛黎

多謝提醒

米屈佢做國安

係得香港先咁主流用whatsapp

見到好多人用ig打住卡叫人棄fb 真係好撚好笑

Elon chan原來乜都唔係

Ig就係想你po野 注重私隱就唔會玩ig啦
po野又可以俾你較public private
點同WhatsApp 比

Elon musk都係香港人

上年大把人屌signal 自己搵番個po

佢係你主人

公司用Skype

波台狗黎

由互聯網創網開始用
見證住變遷
網民大遷徙轉用另一件新野係可以短時間內發生同完成
基本上一走, 舊果件野就會變歷史遺物

elon musk 都叫用signal

三分鐘熱度

下，我公司轉左用Teams 喎緊急就電話call ，WhatsApp 無人講工事

你朋友？

高登 msn icq

真 po曬story但你又係ig用得咁開心 想問咁有咩分別

作為一個真毒
上年年尾已經del晒fb ig
wtsapp因為公事所以真係無得唔用
基本上都係用TG

你講得太真佢地會屌鳩你

記得咪續會

轉用signal就好黃了

咁你繼續用 反正你都獨家村冇人同你講野

ig出既post仲多私隱野啦 有冇玩過架

微信好難避免唔用
打機都要login啦

兩星期啦 翻曬黎架喇

踩港撚點都搵到位入

ig對話

樓主？

新年發少少俾我

真係要同d 分手解決問題架
個個拍拖，個世界煩好多

都話個個高人工囉 講幾多次
洗下自己腦 覺得自己廢先喇

孿嘅都hack返直

屌你老母
tg最好用
其他收撚皮

你個po唔係問係咪得香港人咁做咩

決心轉嘅就3樣一齊轉;

轉mewe, 轉whatsapp但唔轉ig咪又係一撚樣

佢本身都係

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問返六日唔撚2(狗隻#283207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

跟隨教主

因為得香港用WhatsApp

又話無人聽理

咁香港人跟風跟邊個？

d港女冇ig會屎架

好多人潑冷水， 咩人會咁做心照啦

男女咪一樣

你唔係人

唔可以有buffer time 比人
你做野係一刀切

佢地會話呢d係相反意見

from a friend 👇
最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

抵制俾你講到係跟風